人大致可分為四類人

人大致可分為四類人
第1類就好似屎味朱古力 : 可能好cool睇落好惡 但心地係好既
第2類就好似朱古力味既屎 : 例子 偽耶撚
第3類就表裡都係朱古力 : 例子 Dr. Jane Goodall
第4類就表裡都係屎

唉 第一類朱古力

第一同第二係咪掉轉左
屎味朱古力應該係朱古力嘅外表 屎嘅味道
咁咪應該係外表睇落好人 內裏仆街先啱

第二類本質上係屎（壞）但有朱古力既味去包裝 所以吸引到人 ；
第一類本質上係朱古力（好）只不過外表令人敬而遠之
而現實中人多數要親身試過第二類 先知自己採到屎